警方拘捕3人涉搶廁紙案 疑犯相信廁紙有價可轉售圖利！

旺角昨晨有人持刀搶走千多元廁紙的案件，警方再拘捕多一名男子，共拘捕3人。

旺角警區總督察周嘉文表示，案發生昨日清晨6時，一名送貨工人把貨物放在旺角道及洗衣街交界一間超級市場外，一名疑犯用硬物指向工人，並用手推車劫走50條廁紙，向深水埗方向逃去。

警方接報搜查，在案發現場附近一間賓館尋回該批廁紙，並在賓館內拘捕兩名懷疑涉案、報稱賓館職員的50及55歲男子。到今日傍晚時，警方在旺角區再拘捕一名報稱無業的26歲男子，懷疑與案件有關。3名男子均被通宵扣查，不排除有更多人被捕。

周嘉文表示，3名疑犯相識，為本地人，相信他們認為廁紙有轉售價值，可以轉售圖利，而其中一人有黑社會背景。

相信他們認為廁紙有轉售價值，可以轉售圖利，而其中一人有黑社會背景。

三人智商加埋有冇200？

俾佢炒貴多一倍咪賺到1200蚊

賺多1200

第時係監倉點同班大佬介紹 ...
喂 ~ 衰咩入黎 ?

如有手足無廁紙用，請開聲，好多人幫手架

警甴：屌你老母自己友！

老爆

低級黑社會：搶廁紙
高級黑社會：做狗

有黑社會背景[red]

咪即係黑警B隊

同門內部問題 沒事兒